u 記有無邊d 鋪有xs size 試

有無人知

online store有啦，試左唔岩可以退

姐係剩係可以online 訂左先鋪頭拎，試完唔岩即退？

大型少少既鋪會多d